五大反送中傳說

1.黨鐵職員前線好黃 唔好再拆黨鐵 唔好為難前線
會逆轉民意！！

2.警察有白警 唔好再屌狗
會逆轉民意！！

3.TVB前線記者係黃 唔好再阻住佢地採訪！！
會逆轉民意！！

4.藍絲雖然斬人但係佢地都係 唔好再召喚神獸！！
會逆轉民意！！

5.共產黨會答應五大訴求 並考慮清算黑警 已階段性勝利 唔好再抗爭啦！！
會逆轉民意！！

見好就收啦！！！！！！！！

收皮啦你地班五毛逆轉你老母啊

img]
簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

輪更制！可能係全港最大既公司

流浮山刀手傳說

我要討回真相

眾籌重金求停車場事發片段